大快活竟然冇左南瓜汁雞扒紅米飯

慘無人道啊

雞胸非雞扒

係咪轉咗汁咋，有時係羽衣甘藍汁

走汁

屎汁

早兩日係羽衣甘藍汁
今日食係南瓜汁

賣哂姐

係

羽衣甘藍好難食

次次都走汁

走汁啦

走汁，少飯，多菜
一日食足兩餐，一個月瘦15磅

走汁唔會冇味咩

未試過亦唔敢試